簽唔簽學徒合約好

啱啱讀完第一年vtc，準備簽學徒合約，但係自己仲未諗掂，自問自己好撚孱又有濕疹應唔應該轉行或者讀返書？

唔係食嗰行飯就算，唔好信啲廣告咩總有出頭天

其實都返咗4日工，不過未簽約，打算頂埋今個月試用期就走，唔係無錢過聖誕

如果無興趣就建議你拿拿臨報返中學讀算 識frd讀vtc哂咗3年18歲先讀返中三 樓豬哂咗兩年唔緊要 最緊行返自己想行嘅路